有冇人屋企過一千萬總資產

正評：有
負評：冇

推

一千萬都拎出嚟講

少個零都冇

係調查 不是講

有無人無？
總資產 無一億都不值一提

太古城？

第一屆xxxxxxxxxx

師兄幾多百億？

研究下個社會姐

精蟲？

兩個單位都唔止一千啦ching

身邊朋友0個單位

兩層10年私樓 兩個工廠單位

身邊朋友好多住公屋

認真 唔知

你地係小數

屋企大陸有棟樓，以家值二千，收地重建應該過億

好難講

呢度成班公屋仔

1000萬係天文數字

少兩個0都未必有

慢慢等啦

資產喎 大部份人都有啦 d樓升到咁
但咪又係捱

十令年前阿爺未退休有3千多萬，而家就唔知

帳面就有

計唔計埋大陸資產

總資產 唔理你

樓都4千 現金幾百

有第一層樓就好易滾大嚿錢

自住加放租有三間，同埋石硤尾有地舖

以前就話「千萬富翁」好似遙不可及
2017既香港，一千萬有幾奇

招牌跌落黎都砸死幾個

你話1000萬cash 就話姐
1000萬總資產喺香港地真係好常見

第N屆連登吹水大會正式開始

總資產定淨資產先？

拎住幾億現金

冇呀 公屋撚呀

層樓都二千萬總資產啦
你話流動現金就話姐

千萬又點

賣左層樓訓街咩

利申無

中產有1000萬資產好正常
尤其係早期樓價未升果時買樓既人
依加我一層自住都700幾萬
另一層都300幾

住緊間樓都唔止啦
cash 就唔知

香港2層樓1個車位
大陸中山2幢別墅1層樓

你覺得起度研究到乜？

樓主實係窮撚 一千萬咁少 而家一層靚少少新樓都7球幾啦

新樓七球都係細單位咋

地獄鬼港啊

兩層村屋，一層自住私樓已經兩三千萬
算得啲咩 咪又係咁，唔通賣左去成家訓街咩

有嫁車，一間細細地嘅屋
但係我個頭好唔方便，行路行差唔多半年都未必到

係深圳有塊地算唔算 發展商聽講諗住係係地鐵開通前3千萬買入

連登吹水大會現埸

資產有 流動無

全家加埋有幾難？

計current asset好過， total asset有樓既基本上都過10m

有三間工廈 一間私樓

千零萬散紙旁下身都要既

少兩個零都無

腥港豬 好多都係 既得利益者

所以話 , 你叫佢地團結港獨 ? 反狗共 ?

佢地睬你都 ON 9 呀

如果有突發野，香港有10個家庭一日內想賣左層樓draw個一千萬走佬，其實都唔係咁易

錢揾錢好易滾大
朋友賣左樓
攞500萬人仔做定期半年都收10萬息
好撚爽

年頭人仔0.89跌到宜家約0.84喎

日yen

你講既跌姐換港紙係值錢左咼
係咪我真心左

屋企4層樓 但全部都係幾十萬個陣買落
自住個間買個陣幾十萬 依家已經9xx萬

宜家香港地，幾千萬咪又係中層
生活叫過得舒服少少之外，都係咁過
宜家拎住幾億以上先叫有錢啦

麥當勞番緊兼職

連登仔個個幾層私樓

就算住公屋果班大陸都有樓有地

一千萬真係唔好拎出黎講

住公屋咪冇

正常家庭自住私樓都會有啦

狗眼看人低

你命水好

Sorry, 未訓醒

香港人平均資產144萬美金

一千萬有幾難 當年你老豆老母生性少少都得啦

你行出街望 求期一層樓都4百萬起跳

我屋企喺寶翠園

點計先？用market value 定成本？

有，不過自住，得個價可以j下

連登大把公屋仔有

我屋企好撚窮，平時阿媽食飯都計住計住
但計落居然都有1千萬左右（2層自住市區舊細樓）
諗落就覺得香港人好慘

兩層樓=好撚窮
公屋撚=好撚柒窮
劏房=窮到傻撚咗

阿爸10年前買咗呢層樓 加上我父母後生嗰陣喺長洲住 喺裡面各自都有棟樓 成棟都係自己嘅 應該都有千萬掛

驗下對眼

一層早年買，父母藍領，供得好辛苦
細個真係氣水都唔捨得飲，有時去有錢d親戚既屋企到食飯，人地會比d 食剩既野我地帶番去
到而家阿媽都搣唔甩食人剩飯

另一層阿妹做野無耐買，果時按到9成半，佢自住，未嫁，臭西

依家係香港好難唔過, 仲要計埋屋企
是旦有1-2個單位就有啦!

我自己都渣300手中電啦

有女朋友已經值過億

大把人有

今日價計，兩間屋有二千幾萬
不過仲有兩年先供完（每個月供幾十萬個隻）

放左先係錢
2000萬額外物業
自己住緊另一度
一日未賣出都唔算係

平時都唔覺屋企有千萬係到
睇完個Post, 諗諗下好似有
屋企兩老自己一層樓
家姐一層
自己一層

最近調查 唔計自住物資 千萬以上係6萬人 其實唔多

仆你個街有一半人有

market value 過既...
樓就見到6M, 股票，車等等市值都夠4M, 多謝煤氣，700同5號仔。

但市值同你係咪真係賣又另一回事，唔賣咪又係冇cash 揸喺手

嗰日食大家樂，搭枱嗰個呀婆係咁R我傾偈，又話自己住太古城邊度邊度 佢話自己係啱啱起好嗰陣就用十幾萬買，依家升咗一半都有，佢以為依家三十幾萬就買到太古城

當你隨便點一個新界屋園二房單位都成到6球時
計埋樓其實真係租住既公屋仔之外好多"屋企"都有
相反只計流動資產就相信會少D

越南盾就有

買左既公屋計唔計 依家都半千萬

有層樓已經達標一半

10億

有樓既已經係百萬富翁

on9?

弱智?有層一千萬樓但一半都未供完你認為咁樣叫有一千萬資產?

大陸有棟樓都值2000萬啦，不過流動資金得百幾萬

我係窮撚 住公屋既邊有錢

一千萬資產係而家既香港只是窮撚
我收緊租間舖都千幾萬，未計兩層樓

淨係連登都幾萬個啦

屌你老味 深水埗一房都1000個
最大要8000 心諗做乜鳩

老一輩以前只係用幾萬至十幾萬買間公屋去自住，而家唔補地價都值3球，有一千萬總資產真係唔算咩錢。銀紙貶值速度太快

好普通姐 我相信大部份人都有

花旗個調查係計流動資產，好多投資都唔計
成盤生意都唔計，加上係計個人而唔係家庭
果大約6萬人平均個人資產係差唔多5000萬
如果以家庭資產為單位最少都有30 萬家庭過千萬資產
如果成屋企加埋都冇千萬都叫低下層喇

香港果層2000
大陸等收地應該都一千幾百

個人流動資金咁都有6萬，每人坐底幾億

國際大城巿其實差唔多，當然香港特別on9
la,new york,london啲樓價都唔差幾遠

百萬千萬以經係幾十年前嘅term,而家通漲左好多
有樓又點，冇流動現金都係數字遊戲

一千萬好少
家人放左個工廈都1150
本身仲有3層樓，不過自用中
大陸仲有塊地收租4萬，宜家頭痕緊點放
希望值返幾千萬啦

新樓劏房都賣過千啦
我成日叫我老豆慳d

自己都資產過千萬,屋企應該億計

總資產成條街都係啦，你話流動資產就小啲姐

好多公屋仔屋企都冇

呢位巴打心水清 人仔定期 蝕匯率蝕死你

禁即係有幾多厘利息?

唔係升咩

普依家香港普通一層樓都成千萬

笑死

精蟲就有, 我咁大個仔食麥記都未加過大

一日未賣, 都唔好發夢住, 大陸既野日日係道變緊

連登fresh grad 年薪都唔止啦.....

自住樓都當係資產咩

你低能架？

都話總資產唔理你

其實只要屋企有層私樓都佔左六七成先

一千萬韓幣都無，唔係講笑

公屋都幾百個啦而家

租既點有呀 我地依d窮撚

總資產差唔多1000個
又唔係流動資金
講黎都無用

屌匯率都唔識計話跌

低能都多身家過你

你屋企人咁無能既

元朗都好多過千萬喇...

唔好咁講人啦

1千太多人有
你話一人一千就話姐

？